［抗爭手冊］準備出嚟嘅你真係望下眼先好出嚟

黑警裝備越嚟越勁，我哋都好應該做啲嘢對應下啊嘛！

天佑香港 ！